永遠懷念Siufa

真手足。

咩事

你竟然quote bam圖都冇比人bam 連狗on9架？

做咩事

又死一件？

幾時到你

再開濕鳩liy2

2020

細哥 花哥衰乜？

而家連登都有國安法
開始清算真手足

趕上咗2020尾班車

留低嘅係一份心意

你收嗲啦，穌哥。

抵撚死啦

樓主係地府開post?

樓主係耶穌化身。

你含撚啦

尋日仲笑緊佢將來連骨灰都冇
咁快應驗既喂

講真 用小花條撚樣陷家產黎換取基爾陷家產 算幾抵

關咩事
佢自爆死又關基爾事?

嗰幾句說話係小花hack基爾acc留的
後尾比人揭發咗 小花唯有自爆保命

CLS你追咁貼
我都未搞清咩事
淨係知基爾比你地追住咬
咬完又話有人hack?

果然係咁
條it狗又搞鳩人

你會後悔。

你2021死全家啦咁驚做咩

花貓哥

又關我全家事
波台師兄咁鍾意我屋企人

我寫咗個AI發現起到自己底 所以忍痛離開

因為你老婆好砌

講真 花貓哥撚打咗凍狗條傻西 開個ac都唔嗲唔吊咁

我都知
波台師兄打飛機打厭左要砌其他手足老婆

TaoBao兩百蚊一個 我唔想反中了

！

我骨灰都未變師兄咁就走左

佢翻咗黎 你仲懵盛盛

佢又咩事？

下個到邊個？

聽日又變骨灰